【多圖】台中隧道出現連儂牆

多謝台灣

感謝台灣

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

多謝台灣人

台中審計新村都有

NICE